[Dirty Strategy] 如何避免民意逆轉？

眼見出面好多post都話621掉乜掉乜
但如果最後警察公關搵人影返張相
影住啲清潔姐姐掃垃圾 洗地
到時民意會唔會覺得我地係搞破壞
為左一時洩憤而要無辜清潔人員埋單？

要知己知彼先可以百戰百勝
唔係潑大家冷水，而係想集思廣益下
如果政府/警察咁樣誘導民意
我地可以做啲咩去預防/對抗？

比個提示大家
美國二戰時 東京大轟炸/兩次原爆 點解為人垢病
就係因為 傷及無辜 呢樣野 令到唔關事既人suffer
所以往後美軍先開始行 精準打擊 既戰術
盡量令到攻擊唔會傷及無辜 保住正義之師呢支旗

所以凡事一定要有目標 要精準
同最好係出於自衛原則
咁民意先唔會覺得大家係發洩搞破壞
而會覺得我地係苦無對策先出此下策

利申返 純粹公關角度討論
冇鼓吹任何野